ig雞vs七日鮮

七日鮮for sure

7日鮮好多後生又夠窄
又平又抵食
真心唔明點解有咁多人叫ig雞

出一次街叫到3次雞